玩恆指輸左互皮野，求屌醒

玩恆指輸左左三皮 做咩方向錯咩方向 求屌醒我

正股都輸三皮
金仔個野好傷

你唔輸錢邊有人贏錢呀
多謝晒你

參透實戰理論全家就不會窮

算係乜

1000萬輸3皮輸得起啦，巴打

轉戰道指囉

玩牛熊証？定期指？

有賭未為輸呀巴打

咪害人啦

星期一開市點都好入哂2333 再扑暈自己
年尾包你贏到突一突

星期一應該跌到仆街

有時無運，就唔好玩住。

你守止蝕緊係次次輸啦

贏親既都係要坐

最後會贏大錢

lm

夜期升到仆街點跌

大師睇升?